招人switch family plan

35蚊位
留tg，payme/轉數快俾錢

夠人啦

未收到Tg🧐